（連登勇士塔）入黎放低你既怪獸

貼肥婆 核突圖又得
gif圖又得
睇到頂唔順就留言講退出

你是智障嗎？你都冇放低

屙緊屎 開左關卡先啦

我印象中上個勇者塔又係有勁多牧師係到幫人回血
攪到啲回血仲多過啲怪